覺唔覺得獌聯係好球員破壞區？

連美斯一走就7場5入球2助攻
蜜瓜一去到，廢到成日被人笑。
勞卡古又有機會拿意甲。
山狗由carry成隊阿變成全能到仆街。

曼波多人睇，咪乜野問題都放大哂，蜜瓜英超top幾中堅都可以吹到變垃圾。

Van de beek出都無得出

成日幫人包越位

又7了

米希達恩-德甲助攻王,
馬達- 車路士兩連MVP

馬達呢
迪馬利亞？
迪比？

不能盡錄

傑斯未踢曼之前好乖仔
踢左曼就中出弟婦成孕

好能癲

科蘭，華朗

太多了

普巴由中場皇牌變笑匠

巴塞

最撚慘係佢有皇馬巴塞唔去
簡左十幾歲就係到生活既曼巿
結果俾啲垃圾球迷屌到仆街
仲要屈佢玩野
明明練波個陣摩佬冇啦啦屌佢先

呢個都係，其實佢哋個套真係玩青訓好過la。
佩O耳
小白，沙維，美斯都係青訓返來

攝麥佳亞入去以為無人睇到？

第一球咪因為佢傳比被人迫緊ge費特lo

又話講好球員？

佢係李城打得幾好，世界杯carry成條防線

小心有幾隻獌狗周圍咬呀

C朗都係去到皇馬先做到GOAT

世一拳王球場boxing 暫時未輸過

ON9麥龜左邊空晒唔傳 傳個比3人夾既防中